知唔知今次山竹下 邊間大學受損得最勁？

係樹大
因為樹大招風

So99y 應該係中學先啱

1/10

邊個樹大撚負皮

咩樹大 無聽過